有冇人知中小學生幾時要買書買作業？

係時候發起杯葛三中商運動

7月中放假
應該要買嘅都買咗

而家幾月幾號呀
買撚哂啦

母校今日派書啦wor仲買書

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見